WIN10 BSOD IRQL_NOT_LESS_OR_EQUAL "ntoskrnl.exe"

小弟部電腦呢排成日睇片睇到Blue screen 然後佢錯誤嘅Message係 IRQL_NOT_LESS_OR_EQUAL
我用Blue screen view睇番佢話係 ntoskrnl.exe 呢個driver嘅問題 所以想上黎問下應該要點處理?

PS. 已經用左msi live update 黎update hardware 嘅driver
除此之外 都有google過呢個問題係因為個ram setting上有問題 所以就跟過以下呢條片 改 "ndu" setting 由2做4

行轉memtest先

洗唔洗用咩軟件?
我岩岩google左 用左windows memory diagnostics tool
check完佢話無檢測到問題

btw 多謝巴打幫手

推一推先

再推多推

你試下係safe mode用一大輪睇下有無事囉
如果無再出blue screen就軟件問題多，咪試下只係重裝個windows同基本driver再試